一個月前 一個月後...

一個月前

一個月後

原來大家真係縮哂落老母個閪度放假
哈哈哈

出嚟呀屌你老母